想喺Amazon賣嘢

小弟我想開香港公司喺Amazon US賣嘢
請問使唔使申請啲牌照（例如出入口牌照）？

想知支那人賣咩成功

Just try

好多嘢
玩具
廚具
電子嘢
五金
etc

口罩

賣呢d野要成功即係人地有條supply chain
巴打諗住點搞 有錢賺我都想玩埋有份

想試試
如果break even到我就認真做

你賣乜先 又TAOBAO野? 當人傻仔咩

唔係
我屋企人係manufacturing SME
佢哋想試amazon賣
佢哋唔識電腦
所以我幫佢哋

有錢仔都要上黎問人

想問amazon賣嘢使唔使報稅

唔怕講埋賣咩? 香港manufacturing到既野, 支那100%已經賣緊

樓主我有產品可以賣 獨家既

D數好易計
本錢自己預

大陸開廠啦？

Google下Amazon FBA

你啲product 喺amazon 有冇人賣緊？

假貨